離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

在下一個小小既P牌仔，有幾句關於block T1既說話想同大家分享。

我今日請左假去接機，大部份時間係接機大堂坐。臨走前（7點左右）上Terminal 1 望下，見到有幾個外國人被阻，我上去同佢解釋同埋道歉。

成個過程我冇戴口罩，應該有發夢既巴絲留意到。

佢地被阻固然都有啲唔高興，佢地對住我講既「教訓」我先唔講，但同時亦俾左個我認為好值得參考既建議：

「你地可以控制人流，唔需要block哂。」（唔記得英文原句，大致上係 You can control them, instead of blocking them)

其中一個外國人話 (roughly): The western people are supporting you, why do you block them? We understand your story, but every one has a story that they decide not to tell it. 佢話說佢今次係嚟香港公幹，依加要返屋企照顧小朋友（唔講太具體，無謂被造文章）。

個人認為，抗爭係一場持久戰，大家除左熱血，更需要理性。尤其是，我地需要外國人，同埋佢地既外國政府，做我地既隊友。

會盡力自推。

收到

推呀

推

push

明晒

Support 之後要塞 都塞剩一個

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近都幫人加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大撚晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

push
唔好阻人上機

我都覺，預其封晒攪炒
不如剩係開一個counter

岩架……大家真係記住外國政府唔會支持一啲佢地國民唔支持既野!所以其實外國旅客真係唔搞得真心……

不如試下排個人肉蛇餅
等d人幾個圈先去到
又唔係擋佢

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

前線留意下

我都唔割
但留少少位 我覺得有更好效果

pish

建議聽日停下

清人走

正是

Push

我係鍾意用身頂人呀吹咩

其實同塞鐵一樣on9

一樣冇意義之下惹人討厭

大家係想得到國際支持定國際憎厭？

真喺吾好阻人上飛機 外國人會好討厭香港示威者 我知咁做對政府影響好大 但會失曬人心

你個名 清除你自己先

721
811

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔需要洗到佢哋腦，只需要起大陸人會去既地區片地開花post文宣就得，將革命思想起香港傳開從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Pish

埔推

原來仲有得用控制 開心大發現

The western people are supporting you, why do you block them?

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

推 之前都有post講係jam唔係塞

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

唔好阻人啦 呢啲厭惡性行為少做冇咁多爭議
外國遊客原本支持你地既 變咗唔鐘意你地

唔割蓆 但喺都要顧及觀感同受影響人士感受

支那班人送去集中營

黑警FB：勇武！？邊撚到勇呀 睇過 邊撚到勇呀我屌你老母

屌你吹咩我係要攬炒，唔係入機場把撚

Push
啲畫面出到嚟真係睇唔落去
有時爭取唔到人哋支持都唔使逼人哋憎恨我哋

現場其實有放人離境

呢個推

點control 集思

真心點都唔割
但jam 好過block

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

係咪又唔記得呢段？

agger 如果可以做到好似之前白車分紅海咁o既畫面 個故事會唔同好多

我覺得今次同塞地鐵唔同
觀感都有唔同

認同，唔好令到支持我地嘅人捨我地而去

[緊急分析]法！不！責！眾！

818全民晒冷

鬼佬先心水清 d人check in太慢 做唔切d check in 班航班就會delay

同意留淨一個counter

大家改善 不分化

不分化 大家一齊改善

..........究竟你班人係智障定點?你同set road block 跟住放車走有咩唔同?你入機場目的係咩啊?係癱瘓機場啊dllm,隔日function叫癱瘓?對家依家已經私刑謀殺,你仲係度斟酌有無民意有無遊客支持?你唔撚係覺得遊客翻到屋企會感激你?外國政府會答謝你?醒啦child登仔.禍必及妻兒,禍必及無辜.遊客翻唔到屋企咪幾好,迫住去大使館投訴,大使館就一定去政府投訴,跟住無論升級清場定妥協對話都係我地贏,諗翻清楚點解要入機場,係要攬炒,而且係國際程度嘅攬炒,其實諗真d遊客同平時話暴徒影響生活嘅廢老藍絲"市民"無分別,咩撚都要百分百支持百分百輿論?醒啦,仲係死蠢甘幼稚,點同對家鬥???

認同唔洗塞 淨係留一條路比人行

提出意見就比人話分化撚/鬼/帶風向/散水撚
依加咁樣搞一搞
主動塞住一條渠只會爆水渠
你要令到政府自己關左個水制阿
有錯請屌

agger, push

721 811
做得唔好就改 不分化 不割蓆

真心唔好阻佢地走 而目標唔係阻人 係多人令到航班取消

窮則變，變則通呀

推
阻人上機真係會反效果
大家唔好為反而反 留返啲獨立思考

jam

推。其實最理想係塞到機管局自己要cancel flight，最起碼咁樣旅客先有應得照顧同賠償，如果唔係，佢哋只會覺得一切運作如常，係示威者阻止佢哋呀！

推！唔好連國際聲音都失去

721 811

推
求下大家
唔好將朋友變成敵人
咁做輸硬

T2班人唔好咁強硬啦屌 慢慢俾人走都做到你個效果

推呀~~
人多好辦事

日日晚係機場搞年宵咁

分化撚byebye

依家外國領事館派埋人入機場觀察

唔該大家做得好好睇睇

佢地覺得一定要達到目的就要一刀斬
一個都唔可以入
話知你又咩原因
要入去唔好同我講 同職員講
只為達到目的 做法同班官無分別

冇錯，唔好主動block

贏國際形象

分你老母 過主啦

咁block西九

有D人直頭坐左向磅行李個輸送帶上，咁樣阻住旅客check in 已經失左和理飛意義！

走狗

一間班被割席撚又話有潔癖又盛，真心希望佢地做野之前可以用下腦，唔係下下話行動升級就解決到問題

子彈邊個嫌多?
抗爭係令本來唔支持你既人支持你呀
調返轉有乜用

推!!!!

應該幫手管理好機場， 反而應該幫女旅客爭取飛機準時起飛 ，飛機停飛不關我們事

請一切怪落班公安同臥底到

推呀屌

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

五大訴求對你黎講係乜？

Interesting

Show Blocked User - 杜奥巴

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔需要阻人登機

其實出境嘅人要快速放走,
有兩個原因:

1) 飛機飛走咗, 有泊位, 先要位比來港客機降落
2) 來港客先係重點, 外國人多, 佢地走唔到 先會留意我哋做咩

同意
再同時set一個deadline
deadline前政府唔回應訴求 就全面塞機場

應該要爭取國際社會的認同

你就人如其名

唔好阻到旅客,人多塞到無辦法,好大分別,大家都係機場既巴絲要冷靜,機場宣傳黑警暴權濫捕同暴政先係最緊要,要向外國輸出真實訊息!!!

五毛發現

推!!

2個月啦國際幫到我地d咩

不要互屌，如有問題請親身到機場 勸喻

pushhhhh

開番小小位俾旅客排隊
再逼佢聽/睇文宣得唔得？

機場其中一個重點係打國際輿論戰
各位自己諗諗

Agree

民意100%，政權都係話知你，咁又可以點?

大大力推

或者親身觀察

我問你完全癱瘓機場，香港攬炒
同遊客翻到屋企，表示支持
邊一樣會迫到政府回應五大訴求

推
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近都幫人加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL果邊!!
離境大堂盡量唔好接近!

推
要jam唔好block

唔好阻上機

唔好阻啦

推！

我頭先係現場
就算班機冇取消，有寄哂行李，有機票，甚至有小朋友或老人家
都唔俾旅客入去離境大堂

你係真心膠定點，依家資訊甘發達，全世界都知香港發生緊咩事，你唔撚係覺得d遊客會care?仲文宣第一?定d遊客個個都係國會議員好有政治地位翻去屋企之後會感激你幫你打仗?入機場只有一個目的，癱瘓，攬炒，將遊客嘅怨氣用黎做武器對大使館施壓，對政府施壓，對經濟施壓，遊客嘅民意，同情心，諒解，感激，係全部無。撚。用。

jam得喇各位手足
我剛剛走架 你地好乖架
聽下意見 討論一下啦咁多位
開兩條隊
逼佢地聽/睇文宣

大家下次做好啲啦

無人阻止佢地咩?
咁只會越黎越亂
比位人地放毒針
真心唔明要攬炒關班外國旅客咩事

檢討時間

Jam it but not block it!!!

推呀
喺機場係做文宣，被全世界嘅人都感受到黑衣人係友善同合理嘅
個原意應該從來唔係阻旅客

一切都太遲有啲手足都話放
即刻俾人屌

「破解機場民意論」

物極必反
好似個仆街政府咁，唔聽民所以我地先要企出黎

其實做任何事都有原因同目的
我地去機場係為乜？係想爭取訪港同離港遊客支持
定無理由地癱瘓機場？
如果係前者 唔該唔好再阻人check in上機
我地係要玩PR 令到國際政府支持我地
你地搞到佢地全部日日delay返唔到屋企
同香港政府既一言堂政策有乜分別？
到最後連外國都唔支持香港人
我地真係收哂皮
外國人民唔鍾意既 政府一定唔會支持
唔該用下腦黎打呢場仗
無了期既癱瘓只會引黎國際社會既反感
我地需要既係國際關注 唔係製造藉口俾林鄭收我地皮

推，唔好阻人登機，依家係要宣傳香港暴政

唔好塞曬
等佢地一路排隊一路睇文宣仲有效
至少唔會反感先

P牌真係咪撚開post

你去日本旅行遇到當地示威，取消航班，你會唔會因為人地笑笑口同你解釋你就原諒?你會唔會翻到黎同情日本人，所以去信香港政府要求協助日本人民?
大家記住自己目的係咩，癱瘓機場，禍必及妻兒，禍必及無辜，對家用緊酷刑私刑謀殺，你地仲係度文宣，仲係度睇重遊客民意?遊客幫到你咩?你比遊客翻屋企，他唔會感激你，你搞到遊客翻唔到屋企，他會小你，跟住小大使館，跟住大使館向政府施壓，到時無論升級驅散定服軟對話都係我地贏，趁政府未諗度辦法解決(封橋/市區checkin etc.)我地必須每一日每一秒用盡一切可行辦法癱瘓機場。
依家仲覺得做文宣最重要嘅，你對唔對得住死左盲左嘅手足

推多下

而加班人又突然潔癖
爭取外國遊客既憐憫 除左收到句加油 支持
有乜野實質作用？？？
你問下自己 烏克蘭革命果時你作為外國人做左啲乜野？？
咪茶餘飯後講兩句囉
光環可以贏呢場運動既話 大家翻屋企祈禱啦

推
無必要每個場都用同一個玩法
機場就應該用返適合機場的和你飛策略

agger
依家成班滯留機場都係坐低/有d抱怨緊
有幾多旅客真係有心走去關心下咩事

push to frontline

核彈都唔割

咩叫癱瘓機場？而家咪癱瘓緊

最好日日做逼正苦表態

你要民意出去唱今天我啦，癱瘓機場太危險唔岩你

推啊！！！！
唔好再惡化落去

喂大佬唔係有對錯目標下話？

阻人上機令到啲人憎你先過政府憎你喎

就算炸了個機場也得不到五大訴求, 反而爭取國際社會的關注, 人哋國家級出一句聲好過我哋佔領機場10日， 快點爭取旅客的掌聲 才是正確

講得啱，你唔留一條生路比外國人，外國做咩要幫手留條生路比你

根本就係

push
大家理性少少
敵人係中共港府警犬鄉黑 唔係外國人
連外國人都唔支持我地果陣就大撚鑊

推！

大家認清目標呀！

勸？ 一唔係佢個皮 d人即屌啊現場

同意到不得了
希望佢地明香港人仲探索緊有用既方法
影響到佢地sorry

皇天擊殺既任務就交俾你

7月幾乎全勇武去到8月5係勇武癲峰
點解可以勇咁耐係因為勇武有民意支撐
而加民意遠去 今鋪連外國民意都冇埋
俾你勇武到建立新政府
你個新政府都同樣冇民意阿

其實唔比人上機唔比人返屋企
同中共有咩分別？
和你飛唔係阻你飛
我哋係要外國人帶我哋故事返去發芽
而唔係令佢哋都走唔到柒出國際

大佬 勸唔郁呀

算啦唉 都7左
希望大家下次做野前諗清楚

而覺得阻人上機都係冇問題既
我都唔知講咩好

同意

noted and will do

push
唔單止阻到旅客
仲有好多機場職員
d客上唔到機，搞到airline staff俾客圍
佢地前線都做到好燥底
甚至back office都要處理哂d屎機
有好多人因為工作量大增而唔同意示威者，有d去到厭惡程度

雖然塞機場炒經濟係可以令到政府好頭痕
但有時應該適可而止，或者再試其他不合作運動，因為我地仲需要有好多人支持先能夠繼續呢個運動

所以，真係懸請大家，繼續留係機場係OK
但真係唔好影響無辜嘅旅客同職員，我地需要更多支持者

塞淨一個都唔錯喎

推
理性冷靜 唔好做蠻牛

推上熱門！

所以依家個個都睇外國戰線
我地連呢條線都無就死硬

點解無啦啦會阻住人地上機嫁？on99

推丫
機場係和理非大本營先岩

今日有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

係人都嬲啦，趕飛機呀，依家趕巴士呀？

我覺得可以兩邊都Block，
但 Block 到得入口小過一半比人過

中呀！721，811我地唔夠民意咩？但贏過d咩呀。外國政府都支持我地有撚用呀，耿爽出黎屌佢地幾句說三道四囉，然後呢？共產黨唔驚俾全世界政府鬧架。咁在意外國人點諗做咩呀。

今次吸收經驗下次唔好再做啦

大力推呀
唔該聽下我地講

唔係分化撚 ，就係真on9忽上腦

support

推
辛苦大家啦

今次目標係向遊客講番香港發生緊咩事，點解要塞住通道唔比人出境，咁樣其實會物極必反，反而會令到受阻既遊客對我地印象唔好，會令今日我地所做既事變質。

塞還塞
塞完冇人幫手控制同讓路先係俾人鬧爆既原因

721 811 今日聯合國都開左聲
香港機場仲係世界既春袋
死線—機場這牌是必玩
仲有罷買、提款施壓必須繼續衝擊經濟

想問一句 外國遊客有咩實質幫助
佢翻去會幫你爭取？幫你遊行？幫你整文宣？幫你去信政府？幫你籌款？

定係大家純粹好想聽兩句「support Hong kong」慰藉下心靈

可能大家都係無經驗先會搞成咁，但今日我哋見到呢種行為係對我哋嘅目標無幫助嘅話，下次就唔好再做啦。大家加油，五大訴求，缺一不可。

勸得郁唔駛個個上黎講

有好多人話 今日唔夠人 所以要強行封鎖departure
但其實我地唔一定要令所有航班cancel
我地可以令航班delay都可以有相同嘅效果
咁樣我地不但可以影響航班嘅正常起飛運作
更可以令旅客留係機場 確保警察清場幾率
咁樣旅客不但可以返到屋企 同時又會有旅客不停入黎機場
我地可以留1-2條路出黎比旅客check-in 同離境
等旅客慢慢排隊處理手續 拉長個離境時間
咁唔單止可以減少旅客嘅不滿 更可以令佢地排隊嘅時候 睇下我地啲文宣 洗下佢地腦 同時又可以影響機場運作

Sorry 想問下外國遊客會留條咩生路比香港人？ 我笑左不過真心想聽下

睇翻當初既文宣
話要一齊再癱瘓機場
我以為共識黎

坐左一日
發現原來去聽「stand with Hong Kong」先係目標

有，傾唔到
個外國人係佢地面前展示機票都唔放

我明白要癱瘓機場 但check in 咗 客人唔上機係冇得賠
阻checked In 客係幫唔到件事

departure hall嘅人都唔想咁樣
問題係嚴重唔夠人 疏到不得了 亦無人肯一齊傾方向 一出聲就會嗌交

每個革命既目標同本質都唔一樣
你用烏克蘭黎同香港比証明你係無L腦唔分析既
加州蘋果同大陸蘋果咪又係蘋果
食落肚咪又係屎 曬鳩氣啦
呢個係你既logic
香港係個敏感經濟地區 長期受國際關注
中共係完全唔L驚你班香港人
林鄭8月9日出黎得到中央支持 唔撚洗理你班香港人
個臭西樣都立即出番黎
但會令中共小心處理既係國際關係
我地唔得到美國歐洲為著人道 經濟等理由而支持
好大機會係同五年前一樣 不了了之 或暴力鎮壓
係呀我地係無野可以再輸
中共係slowly walking in
政府同我地玩緊mind game
去機場無問題 做文宣無問題 做和理非捐下錢都無問題
但唔該咪撚無原因地阻人返屋企 逼人地留係度聽你講

咁點解唔沖入跑道，唔沖入控制塔？共產黨應該會即刻跪低

盡力幫助人反而仲得人心

俾同路人屌⋯⋯
我恢復唔到

支持者唔係屌出嚟嫁

共產黨跪低前，衝既人會被人shoot to kill 左

要得民心我明
得外國人心有咩用？
佢地翻到hometown 對運動有咩實質幫忙？

同意👌🏻唔好左人登記，琴日都好和平，贏咗唔好毆返晒出嚟

而家最難搞就係好多人個腦裡面就係覺得自己嗰套就啱
人地就係散水黨

咁點解唔沖去跑道，沖上控制塔？

大家要冷靜睇睇

Push 佢講得
好岩

所以就唔俾人返屋企？

唔好再分化
三點已經塞左離境唔比人出
機管局明顯知道 但仲比人checkin
為左唔賠錢 唔cancel啲機 照飛
Counter冇人 機場冇職員 電話唔通
推個波比我地
為左製造conflict
根本就可以有清晰指示 但佢唔做 全部龜縮
淨係識播埋啲19廣播 叫人走
根本係機管局既責任

咁我可唔可以同你講
你咁鍾意癱瘓你出去塞鐵啦
最好日日做逼政苦表態
留返個場比人做國際文宣啦

尋日無論有冇人提議上離境都好
人多自然會逼上去，大家都有眼見
尋日有人會醒水幫手開路做人群管理
但今日多次有人叫上去塞離境
一堆人集郵拎文宣資源
遊客想睇都冇位入

停飛係政府決定
我地都要做好公關形象
去到一定鐘數就唔好再塞離境
要有進有退
Be water
Be humble

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

控制？講就容易，你去到就知唔易，太多鬼啦攪事啦

你份人真係咁撚天真得意？ 咁出咁多文宣嚟做乜撚嘢呀？

要大使館投訴 攬炒 不如第一日開波就打鳩啲旅客咁咪仲快?! 反正你不停大叫黑警還眼 遊客都唔知你噏乜鳩㗎啦，好似仆街黑警咁見遊客就打，話黑警就係咁對示威者，咁樣仲唔撚攬炒?!

柒左 檢討啦，去機場擺到明係和理非抗爭去影響機場運作，唔係要搞旅客上唔倒機， 咁樣比張好牌對家，柒婆多謝你都嚟唔撚切啦！

沖左入去咪坐到離境路口得返條路仔比人入去，好似尋日接機咁，有影響但大部份旅客都會理解！

而家係要更多世界各地嘅人幫拖，唔係要好似仆街黑警咁 犯眾憎!!!

唔好吓吓做完柒野就齊嗌不割蓆，
然後又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
無限輪迴!!!!!!!

淺黃大撚把都係豬，叫完不割蓆，下一刻就即同你割！ 倒戈幫黑警屌返我地，提早玩撚死個抗爭！

第一次塞機場已講

阻人check in 真係好核突
一係就鬼，一係就腦裝屎

Agger 咁就絕對支持we connect

咁琴日做咩唔鬧？
大家仲要整文宣話再癱瘓機場，再為女義士聲討，以眼還眼

如果我係遊客琴日飛，都會翻唔到屋企
即係standard係一日可以 兩日就過火？

仲有人屌叫唔好阻既係五毛 CLS
多一個朋友好過多一個敵人啦嘛
仲話民意唔重要 成日要美國佬幫 要國際幫手
依家係搞到外國人呀 仲想人點幫呀

Sir !to USA !sorry !this way please

我親耳聽到T2班人話
除咗大使館領使嚟，咩人都唔放

人地行李係架機上面，爭個人未上到
遊客會賴邊個呀？

你阻旅客離港就係你錯 取消晒d機就係政府錯 咁都分唔到？

呢兩個月 大家收到啲咩外國幫助，
除左比我地打飛機係有actual help?
想知

利申簽左幾十個白宮聯署

之前都有人講過真正堵路最大效益係塞剩一條，因為香港人見到有一條路仲通都唔會掉頭走，可以製造塞車又唔會俾人話走唔到之類

有外國領事在場，吾該各位手足留條路俾人離境，吾好block哂，做人做事要將心比己，你地想國際社會支持你地既行動定嫌棄你地，自己諗，連留一條路俾人地走都做吾到，憑乜要國際社會關注你支持你地，最後一句，凡事太盡，緣份勢必早盡

繼續努力

有民意唔一家贏，無民意就一定輸到仆街

尋日係啲機cancel佢哋走唔到，今日係機冇cancel,佢哋checked in寄埋倉走唔到，兩回事嚟

唔係話要外國人支持啲咩，但我哋五大訴求係訴求，我哋人權係人權，旅客嘅就唔係？

發夢好似見過紅隧咁開一條免費既通道，咁司機都無咁嬲，所謂網開一面

真 勸左好耐 勸到有個女仔喊左 唔知點解

依家就係塞鐵都無用 所以要行動升級
你要拎和理非光環我唔阻止你但唔該唔好同前線割蓆

推公安post

Agger

我都重視國際關係

一個都唔放 除咗班機唔取消嗰啲 其他都唔放
呢個係我地嘅籌碼咁容易放走？
諗返呢幾個月嘅抗爭嘅損失
你仲要放走佢地？

唉 外國人印象都衰埋 真係收得皮

直接阻住一兩個旅客會令到佢哋覺得自己俾人針對
設身處地咁諗嘅話
陣惡意其實唔會好受
但係如果係塞爆左個機場令到機場癱瘓
個觀感都算係好啲
Be humble my friend
不割蓆 不分化 不指責

我去左現場
就係希望多啲人睇到 如果有下次 會諗返起今次既經驗

支持，推

Control not block
Think of how we deal with cross harbour tunnel?

認同， 柒咗就要檢討

人地咪講撚左九月九議會復會傾囉，睇唔到？
德國英國唔撚賣武器比班狗啦，又睇唔到？

愛之深 責之切
巴打冷靜 我自己都怕俾張牌人地打

入黎傾下點拆鄧炳強派臥底呢招

同意+1
612 721 811

塞到連外國人都反感，呢次革命輸撚硬

但阻佢地上機無幫助外, 仲會反反鍾有效果
可能你會話淨坐都係阻佢無得飛,咁係間接,因為係政府自己CUT
但觀感上已經有分別, 你和你飛本身用意唔係就係向旅客宣傳咩?
依加咁搞咪反而係令旅客接收唔到訊息之外, 仲令佢地討厭咩?

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

其他與中共密切聯繫嘅例如新加坡，菲律賓.......鐘意點就點

分分鍾

講到琴日啲機係自己cancel咁
其實講到尾咪我地塞爆哂
主動好 被動好， 歸根究底我地都係源頭黎

大家要知道抗爭係有cost
民意唔失得，我明

明明阻止機場正常運作係有bargaining power
但國際形象唔失得，遊客觀感都唔失得，
所以又轉為坐以待斃？

遊客一日半日人權係人權
中槍女義士一世既人權呢？
大家嬲一日就完左，又開始諗形象諗觀感
但佢要面對既野係一世

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

其實琴日咁樣係最好
冇主動去阻，同時又有效果

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

推 好重要

淨係放行外國人有無得諗

諗唔諗得過

但阻佢地上機無幫助外, 仲會分分鍾有反效果
可能你會話淨坐都係阻佢無得飛
但咁係間接,因為係政府自己CUT
觀感上已經有分別, 和你飛本身用意唔係就係向旅客宣傳咩?
依加咁搞咪反而係令旅客接收唔到訊息之外, 仲令佢地討厭咩?
上一段係咁打錯, 直接REPOST

搞到外國反感幾多文宣都冇撚用，而家搞著啲潛在支持者，再係咁革命一定失敗收場

同意 要搞清狀況
尋日係AA阻人走
今日係你地直接肉身阻人走

唔該回憶番大堂接機本意：和平靜坐+文宣
尋日變左入境癱瘓+文宣
今日變左阻人離境

旅客一定入你數
體諒不代表觀感好

我諗個意思係
阻止正常運作，唔一定係0%運作
可以係50%

遊客一日半日人權係人權
中槍女義士一世既人權呢？

啱呀，所以咪講緊唔好隨便剝奪囉

你要贏民意，就送食物送毛氈，俾佢有温飽

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解

推
咪搞9旅客

班勇武唔該幫下手

認同目標要一致，但 手段 要檢討，
返正柒事已過， 好彩有兩條公安斷正，
之後齊上齊落 一齊去修正

T1 + T2 只剩一個離境大堂，人流太多佢都會自動收皮 或者航班延誤

幫推

希望有現場睇到

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

一步一步嚟，先試停飛落後地區先，排除同路人啦⋯⋯。擁抱西方民主就要有交易條件。

好似塞紅隧咁

唔好阻人啦

呢個正

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

咁你點睇琴日全部機cancel
講到尾都係我地湧入機場呢個行為造成，琴日啲遊客可能都趕唔到見屋企人，趕唔到湊女，咁算唔算損害人權？

定係「間接損害人權」就可以接受？

尋日個責任有得推嘛😂

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

Push 唔好阻人啦 特別係外國人 冇理由唔俾人走

講得岩架佢
CONTROL佢又可以阻又唔會比人話唔比人走

大家聽下意見

大家都要一齊進步

如果要退一步，一係比人入唔俾人出，一係比人出就唔俾人入。你趕時間，請去深圳、廣州機場搭飛機

支持手足

澳門都有機場

我覺得大家都仲探索緊個方向，做得唔好，唔完善好正常。但係如果想個運動繼續move on，就要虛心接受各方面既意見，再改善個行動。樓主講得好岩，我呢翻說話都係同情緒稍微煽情既勇武講的。

利申 核爆都唔割
我覺得大家坐得一條船就係一家人，屋企人做錯唔會因為咁而同佢斷絕關係，但係會同佢講清楚有邊度做得唔好或者大家可以討論點樣做得再好啲。呢個就係唔割蔗既意思。

記得一個運動係要接受各方面嘅意見再改善先會成功。

推 理性討論

［文宣方向］需要大量道歉文宣，機場牌絕不能棄

搞隊友

搞隊友唔係攬炒，係自炒。

唔好阻人,唔好中計. 運動需要民意支持,聯合更多市民先會成功

係要令班機取消 by 靜坐又好 咩都好
唔係要令人有機上唔到

利申 核彈都唔割

有道理

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

外國人點支持
心靈上支持？

其實好似尋日咁
人多到 出境自己關門就得
唔需要阻旅客竹

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解
塞離境留一條路夠一個人既通道，逼所有旅客排隊，其他位全部唔放。
排隊都排爆 自己就會塞

我兩個月前已經黎咗日本，原本星期二清晨機返香港，航班被取消之後唯有改星期四（唔開心之餘當然都開心！今次贏得咁漂亮！），大颱風又吹緊黎日本，再被取消既話真係唔知點算

我諗應該好多人同我一樣離開唔到香港、返唔到香港。等一兩日冇咩問題，但不停比取消會開始擔心同不安。

個人建議：set deadline，然後星期六日再佔。比到時間手足休息之餘，亦都可以比d人知道咩時候可以飛到，叫做有個辦法。

btw香港加油！！！

推嚟做咩，解釋比邊個聽？
外國遊客見到嘅野就係示威者令航班取消
目標清晰，方向正確，你推乜撚野？

你要記得依加面對緊嘅人係滿手鮮血 殺人如麻嘅港共政府同香港武警，我地責無旁貸，無得推比人

[塞機場撚舉報區]塞鐵連登仔都有95%反對 贊成煽動塞機場嘅 唔係鬼係乜？

其實佢都教得啱….

唔玩cancel 玩delay!!

推

贊同

推，認同

其實你想入機場目的係咩？ 停飛？ 定宣傳 ？ 停飛既只係去接機冇用 given that 人數冇星期一咁多

唔好阻遊客啦

主推818先

有兩個親戚係英國返嚟度假
佢哋一直都好支持香港嘅運動
明白到示威者嘅抗爭
佢哋尋日上唔到飛機
雖然真係唔開心到喊咗出嚟
因為驚返唔切英國攞放榜成績
但都冇怪過示威者
但今日你強行阻礙啲旅客離境
但班飛機係繼續飛走
佢哋睇住新聞睇到係咁話以後都唔會再黎香港

所以離境大堂可以block
但只限人數係多到令所有飛機都開唔到
如果唔係佢哋自己上唔到機
佢真係憎你地一世
佢哋對香港嘅關注坦白講只係同理心嘅表現
但如果失去左對抗爭者嘅信心
係一定會放棄支持示威者

光復香港
時代革命
錫春袋都唔割

參考下呢邊，淨係塞大陸航空公司好唔好?

幫手推

不能正評只能推

延伸閱讀：控制人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

應該盡快幫外國人登機離開,並通知他們,短時間不要再來,因為中共已經話香港有恐怖主義苗頭,係極之危險,返去通知親戚朋友唔好嚟.
嚟個順水推舟.

我地需要外國勢力啊

洗走中共想要既分化post

白癡鬼佬，明知趕機重要，機場多人，就自己執生，早d去機場啦。

811